理性討論，拉傑迪勁過摩迪多多聲啦

只不過分組賽入過球金球

加上班00後賤種星宿派不斷打飛機

Kobe 都好波過>>>>>>>>>皇馬球員

樓主依家仲反唔反牙朗

一門雙傑，唔洗爭

害人之心不可有 反朗之心不可無

between 可唔可以專心反返多啲朗

個書面語達人反得好肉酸

咁又唔係,強姦犯一定最撚廢

咁易反個個都係王騎啦